我們不知道對20世紀60年代起義的研究是否可以完美地推廣到今天的抗議活動，因為當時的環境、政治氣候和人口都不同了。 20世紀60年代和90年代，針對警察暴行的暴力抗議改變了公眾輿論 
 緊急使用授權允許醫生在某些情況下使用實驗療法。 COVID-19血漿治療可能是安全的，但我們不知道它們是否有效 
 這一次，預計中國和印度的經濟將出現大幅收縮，年輕的消費主義一代將面臨他們的祖先曾經面臨的環境，併為儲蓄文化的潛在復興創造條件。 經濟衰退能否重振中國和印度的儲蓄基因? 2020年8月16日|Ozy 
 在大多數情況下，這兩個人進入國家隊是十拿九穩的。 猜猜誰在為英國脫歐歡呼? 南非板球|Charu Kasturi | 2020年8月12日 
 它們為那些身心健康可能受到損害的孩子們帶來了寶貴的社交和健身機會，更不用說為生活在危險環境中的孩子們提供了安全的空間。 學校永遠不在嗎? 丹尼爾·馬洛伊2020年8月9日| 
 當然，無論在什麼情況下，我的本能都是認同警察。 老兵視角:紐約警察和市政廳之間的冷戰|馬特·加拉格| 2014年12月29日|每日野獸 
 工會在任何情況下都不會容忍任何形式的暴力，包括針對警察的暴力。 高價工會代表被指控襲擊警察|雅各布·西格爾| 2014年12月19日|每日野獸 
 如果一個產品很漂亮，為什麼你需要所有的浮華和環境? 討厭時尚的熱門設計師:VK Nagrani用自己的方式成功|Tom Teodorczuk | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 取而代之的是一支高中樂隊演奏了埃爾加進行曲《盛況》。 波音747的性感夢克萊夫·歐文| 2014年10月26日|每日野獸 
 但保羅·紐曼——現在，他終於不是這些人中的一員了——顯然對他目前的處境瞭如指掌:除了他自己，他沒有別人。 書庫:冬天的眼睛:保羅紐曼70 |彼得里奇蒙| 2014年10月11日|每日野獸 
 他滿面紅光，帶著許多憤慨的表情，請求珀克先生注意後一種情況。 《匹克威克俱樂部的遺書》訴查爾斯·狄更斯(2 / 2) 
 類似的情況也發生在柴郡霍伊湖的海濱，那裡發現了幾個“仙笛”。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 這種情況使她對吉爾伯特產生了更深的興趣，並使她的友誼加速發展為愛情。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 她的錢袋是在曼徹斯特裝滿的，在她的歷史中，你不時會想起這種情況。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第158卷，1920年4月28日|各種各樣 
 如果你願意的話，我可以寄給你一份這臺機器執行任務的證明，上面詳細地說明了所有情況。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克